請連仔立即ban瀨屎貢丸(會員#210822)呢個account

賤賊明目張膽偷account
呢次絕對唔係懷疑個案係真實個案
佢自己都認撚埋
屌你老母仲唔撚做嘢?

source:
懷疑有警甴盜用被捕/被殺者手機，請連仔做野

請大家一齊幫手開同樣嘅post
老鳳建議大家一齊洗站務台板迫admin ban鳩佢

幫推

推

推 admin要留意多啲pls

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

NMSL

強制登出

個ac冇左

追擊成功
我愛大波妹👅(會員#146642)
you are the next

偷咗咩ac

俾連仔ban撚咗啦佢
賤賊拉咗人搶人電話，仲話明有姦帳號原主人
證據確鑿冇得唔ban

屌你同我講無人入軍火
講咁撚多嘢做咩
係懦夫就認撚咗佢啦
日日係度叫人殺狗打狗
推介咩槍咩槍
仲咩你係度一定搞掂班狗
屌你老母原來頭又話無資格帶
又唔係有路走私軍火
攞到槍都要縮係後面玩狙
等人代你衝
有事又唔使死
無事又有功領
叫人殺狗原來真係得個叫字
自己唔使郁

又鬥黃又分化又起底 偽黃奶共內鬼 做緊政府工當手足condom既老鳳

G持